banking 課程

下年final year
冇讀過相關野 想上下堂攞返張cert
巴絲有冇咩推介？

你想做跑狗 定Back office?

Back office